點解冇連登仔開中左武肺你問我答post?

個個連登仔都有抗體？

連登仔咁毒 武肺都唔想同佢地一齊過聖誕

連登仔不嬲都係五毒教嘅教徒，區區武肺打個J就冇嘢吖

無人講你講囉

依加先講就冇癮啦

你唔問邊有人答呀

中左一定要開post?

開過啦